# Tidig skörd
| Start | Skörd | Planta | Övrigt |
|--|--|--|--|
| April (förgro inomhus), Sätt tidigt i maj | Midsommar | Tidig potatis ( Connect) | Skydda mot frost exempelvis med fiberduk eller täcka med hö över natten |
|  |  |  |  |
|  |  |  |  |
|  |  |  |  |
|  |  |  |  |
|  |  |  |  |


